岩岩球12碼Klaim唔Klaim到神射？

一屆4球12碼

梗唔得啦

收啦利狗仲好意思抽

照claim, 叫fifa 改例，又用佢個女。。。。。。

成隊得神軒炒撚咗仲好意思出嚟抽水

佢哋個神軒差啲送英撚登機

利人都係信唔過 成日做老二

利狗無信心比第二個射啦

唔明點解你冇得入國家隊..........

利迷又製造笑話

點解可以咁無恥

仲出黎抽水柒唔柒D呀

捧利記冇問題，硬係有D弱智衝出黎柒

又要搵人屌熱狗,又要屌熱狗抽水

利狗面皮可以防彈

賤種臭鳩猁

樓主獌狗黎 專登講on9野引人屌利

用個女果單野好似係老作喎清

咁熱狗呢

利狗仲未柒夠？

笑撚左 點解可以咁柒

幫唔到手都出少句聲啦
影衰哂我地利記

又係依d
有on9球迷就一定係假扮

捧得利狗10個有9個都弱智

痴痴呆呆坐埋一枱

尊重啦
明明十個入面十個都係弱智😹😹😹

你都炒12碼

屌 又點牙
笑返利狗ok?

賤種怨婦臭閪痢
之前仲賤撚到話屌泡狗啲人都係怨婦
屌你老母啦
果啲叫大是大非
賤種痢輸比熱狗後日撚日成個女人咁講野有骨就叫做怨婦喇

1-0果球12m又係佢搏返黎
咁都仲要俾人抽水

一日最衰都係拉莫斯

死痢狗入左紙claim未

ben